香港人真係好撚痴線

真係99.99%嘅人戴口罩。
強迫症嘅我，拉低口罩食粒糖都唔怕，強迫唔到
唔怪得香港係全球最安全地方，原來靠嘅係人自律。

唔通係靠政府靠林鄭

又打飛機 自律定怕死啊

戴口罩係自保既表現，關自律撚事咩

反共=最強抗體

其實係自私為求自保

屌樓主老母，成班香港人用完口罩掉晒街垃圾桶叫自律，行山掉係山邊叫自律，搏老命上山逼人叫自律

自律應該係講道德方面既自我約束行為，求自保搶口罩炒口罩戴口罩邊撚到關自律事，總有班香港人搏命搵位讚自己打飛機

戴口罩都叫自律，咁屋企囤米廁紙都叫自律啦

十足d蝗蟲死都要格硬搵位讚國人質素幾撚好咁

鄧炳強話係靠佢地狗狗嫁